銀魂 655訓

唔掂叔終於開花啦

Madao臨尾幅圖咁型
通常下回就柒

madaoooooooooooooooooooooooooooooooo

長谷川

狛子

硬係覺得下集長谷川就會派膠
不過唔掂叔我撐你

好撚型 廢左幾百集 終於要做野

碇司令

Madao

狛子係咪要死啦

今集好睇返
好笑得嚟又有型
個管家

唔掂叔

大猩猩真係要停下唔好下下講大道理

似喇

下回變7是常識吧

可能變antman

屌你老母madao型撚到

反正太空果邊都有少少夾硬黎
索性搞笑完彭算啦
留反地球先認真